［ 同我入哂黎！］夢遊目標一定要清晰表達

琴晚發夢聽到有手足話我哋再無勇武同和理非嘅分別，我哋只有前線同後援。

喺個刻我覺得大家已經忍受唔到等大台帶等人話你知做啲咩。我相信琴日逆行港島無街站大家都嗌足全程就感受到呢樣野。

係喇，大家都唔撚再驚彈唔撚再驚畀人打，但係大家會唔會覺得變左同狗仔對峙就淨係捱打同退防線？

（1:27:00)
立場姐姐係都提過一樣野，如果梁繼平無除低口罩係記者面前表達佔領立法會既原因既話，當晚既事件就真係被視為暴徒行為。

Only sheer violence is mute, and for this reason violence alone can never be great. (Hannah Arendt)

所以下次再有好似琴晚咁既發夢事件，我覺得有需要喺防線前對住記者講出我地訴求！

1. 撒回惡法
2. 撒回6.12暴動定性
3. 釋放被捕人士
4. 成立獨立調查委員會
5. 林鄭下台

我哋喺畫面上做嘅行為，並唔足以令出面嘅人明白我哋發生緊啲乜嘢事。所以我哋一定要不斷地將我哋嘅行為，同我哋嘅言論掛鉤。一定要講出口！

對極

岩!推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

光復香港，時代革命

賽後檢討，前中後排都入一入嚟睇吓

推 要講出口！

推

推呀頂